試過一餐最窮食咩嘢同用咗幾多錢？

7-11撈麵
$8

$0唔食

唐記14蚊
噚日先食完

7-11特價炒麵王 $5

10蚊兩件

$5一個炒麵同同學兩份再r老細2舊三寶

0.4港紙買左兩個包食
喺匈牙利一間好細嘅超級市場，d包應該擺咗成日
硬到仆街

4$ 出前一丁

垃圾桶汁返黎賣比你架
傻仔走去買

夜晚8點後去屋邨面包鋪

6蚊買4個豬仔包

然後去m記攞幾包白糖

豬仔包撈白糖超好味又夠飽

係法國嗰陣張卡無啦啦比銀行cut左 兩條法包食左一個禮拜

$1.5 雞尾包 灌水飽肚

邊度有$1.5賣？幾多年前
就算夜晚都起碼$2/3

14蚊買到咩，利申冇食過

係澳洲三餐都食白麵包

咩係三寶

8蚊一包400g 通粉分一個禮拜每日兩餐食

14,15年前左右

再舊時一蚊一個咋

ON 9

Yes I am
不過外國啲包好似本身都係硬
你有無食正常價既包係淋先？

working holiday試過一條消化餅食三餐

食二手飯
唔使錢

嗰餐飲水

無

係，係香港麵包同日本麵包鐘意整到咁淋
啲美國既麥當勞個包都硬啲啦
你係香港啲菲律賓店買下包試
都係好似過左期咁架

安全帽 反光衣 安全鞋

係咩味

鑽石能量水

差唔多10年前起南京 1蚊碗粥+5毛饅頭

兩個包

5仙食碗細蓉

10蚊
3個炒面王
一個自己食 一個比人食 一個攞返屋企食

食風
重要係市區有污染

讀書果陣有個同學喺餅房做part time，d蛋糕次左或者賣唔曬，d員工會拎走自己食

有一晚佢拎左3大盒俾我，我之後果日早午晚餐都係蛋糕

又慳左三四餐食飯錢

當年唔寄得1.4 定1.6 由北角搭電車去西環朋友屋企黐餐！

一梳蕉食一個星期嘅dinner

番英國讀書果時做侍應 專登報夜晚更 賣剩嘅嘢食拎番宿舍當第二日午餐同晚餐

一日三餐粟米片 夜晚加個橙

$0 都可以食嘢嘅

茄汁好似冇咁寡

m記二手飯 $0

有諗頭

唔食

禾輋村街
3蚊一包炒麵
食2包

食老母煮的野

去大家樂嗌加飯 0$

濕毛巾 鎖匙 手提電話

我永遠唔會忘記昨晚..

我已經四日沒有東西落肚，昨晚終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...
沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃二手飯的感覺真的很難堪，昨晚在某屋村的大家樂，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......我是一個窮撚

工人證 綠卡 身份證

特惠牌烏冬 加雞粉 食一個sem break 平均一餐2蚊

1蚊既粥

好似杯麵咁既樣

一開係麥皮咁款

倒熱水會變粥

細個食過幾次

3蚊炒米粉

係仲要借同學錢買

讀書好鬼窮

陪食+幫人埋單

食三手飯

炒麵
3蚊

兩個菠蘿包 幾蚊

Year1好窮唔想哂錢食晏 同成班同學食飯扮唔肚餓然係每人R幾啖話試下

AMC gme aapl

通心粉 / 公仔麵 / 米粉... 總之係即食麵
擺落盒到，倒熱水，叮 4 分鐘就熟
平均每餐 $5
咁食，食咗幾個月 lunch
叮親都俾同事歧視

skip唔食／食幾蚊碟街邊腸粉

5蚊3包撈撈冷麵...

使唔使呀，營多十包5蚊澳紙都買到

馬會彩池，要計過三關，唔係簡單

自己煮撈麪 $2

同啲姐組講少左盒飯 r盒飯返黎

姐姐

排4手飯

$9.9/排 5個印尼撈
分咗三日食
無食其他嘢

我以前試過中學6蚊兩件

喺Bento Express by AEON 壽司店買d 得手心咁大盒嘅$10螺絲粉沙律做晚餐，食咗起碼幾個禮拜

5蚊一兜嘅飯

energy bar ，特價 3蚊

以前中學就得，依加出嚟返工點都要食

8蚊餐蛋麵

大學讀書試過煮一包過期既公仔麵
入面好多死左、類似穀牛既黑色小動物
但我照煮左黎食，等D 黑色小動物再浮起倒左佢地
個陣應該真係大學最窮既時期.......

食人地d精，賺3000

$0 前一晚dinner打包留做lunch

錫克廟咖哩飯，唔使錢
利申：逢年過節都會添番少少香油聊表寸心，多謝錫克師兄關照

點夠你玩

午餐，4.5 包點先生饅頭
好似都幾年前了
頂咗一個禮拜頂唔順

外國d包一向硬又擺得 應該冇問題
以前試過買條包 買太多又唔捨得dum 食咗成個星期都冇發霉

切開放番入焗爐/煎番香超正
加肉醬落去可以當埋係正餐添

三個老人家
家有一老如有一寶

營多真係窮學生恩物

痴撚線

煎釀三寶囉 咁都要問

$7.5

去hungry jack用apps攞免費汽水當一餐

咩事攪到咁窮？

二手m記薯條、漢堡包

0蚊
喺屋企行去搵舅父飲茶

同隔離屋一齊食麥記茄汁

中學最窮嗰陣都用咗十幾廿蚊買兩三個包食 因為我覺得乜都可以慳就係食唔得 所以呢幾年我慳乜都好都唔會慳食嗰方面

超力米粉 $2.5 一包

兩蚊 牛奶樂

$2.8福字麵麵餅，覺得淡嘅加小小粉，用水送，細細個嘅晚餐黎

白飯加飯素
成本唔洗2蚊

連續5日lunch食overnight oat meal

N年前百佳11蚊一兜炒米
果陣細個媽咪無錢，我同佢share一兜，仲覺得好好食，食極都唔厭
到大個 搵到錢，買返黎，食左幾啖係勁難食，最後倒左
原來果陣同愛錫你嘅人一齊食，食乜都係好味
所以我媽想食乜，我依家都會買陪佢一齊食

大家樂二手咖喱飯

日日去街市買生菜食 十蚊樓下 炒菜淥菜+灌水當三餐

身份證 綠卡 工人註冊證

4蚊白飯撈鼓油

鄭和

中學果時成日食
街市$3 炒米粉 炒面
狂加甜醬同辣醬

好心平得過公仔麵先拎出黎講啦..

同朋友食飯
唔叫野食 話飽
見佢地 樣樣唔同 就r一舊仔食

大佬，唔好落洋蔥啦

中學小食部$5撈麵

9蚊買1pack5包營多
食2包 除返開$3.6

唐記饅頭

窮仲食野？

街市炒麵
3蚊

雞蛋

健康又平

排包
$10

補充蛋白質

10蚊十件三寶

包先貴，之前睇鏗鏘集有拍過啲露宿者話包又貴又唔飽，寧願貴少少買個飯盒。

求其買個麵包 $5

7仔香蕉$3

好似係窮富翁大作戰先啱

四季酒店自助餐

二手飯

兜炒米有好多洋葱

$3炒麵 中學lunch有幾出奇

兩蚊一個菠蘿包

8蚊豬柳強

冇油同糖 好擺得

個問題太廢
至少都講一星期
食少一餐半餐有幾閒呀細路!?
你真係唔知咩叫窮

利申 窮個陣, 食幾個面包分早午晚三餐

試過肚餓係咁飲水
最後飲到嘔噻出來

喂你呢個洋蔥呢
Btw好sweet啊

好sad我應該會唔食都唔敢咁做

九蚊排包加十二蚊營多食左一星期

好似主要係因為濕度低

m記麥樂雞餐 唔加大唔轉凍檸茶 $25

$5 炒麵王 但依家已經唔係$5

食青豆

舊式麵包店嘅菠蘿包同紅豆包嗰啲， $4

痴線 食撈麵就自己煮啦
$10一pack 你買貴4倍
仲話自己窮

2手薯條2水汽水 唔洗錢

仲係8蚊嘅話應該都好多年前

當年中學畢業為咗儲錢去台灣grad trip
去咗返韓燒水吧 好辛苦好辛苦 即晚pay咗$5xx
即刻走去隔離開好夜果啲小食鋪買咗串司華力腸
果下所有委屈 攰 都唔記得哂
我果日係第一次用自己錢
我話以後一定要賺好多錢 想食咩就食咩
最後傻99咁返咗一個月 轉去第二份工 成功儲夠錢還機票錢比中同
我要脫貧
貧窮限制咗自己想像
而家開始返啲office工 人工多咗 成日請女朋友食野 其實係想同佢分享我食返自己賺嘅錢嘅感覺
咁樣完全無儲錢 覺得自己想洗返以前中學無得洗嘅錢 想著得大體啲 食好啲 唔想做窮人
但其實有錢人係點都追唔上

好多洋葱...

洋蔥炒蛋
洋蔥$ 4 雞蛋$1

芽菜炒麵
$2+$3

Cup noodles Mini

光酥餅一袋分3餐

係雪櫃揾番以前吃外賣壽司剩落嘅wasabi同豉油撈飯食！

-$100有食嘢
食二手飯畀人可憐塞左$100我

5百幾蚊
中學grad din，畀錢買難受

留學有同學個cls homestay俾白飯撈鹽

細個兩個雞尾包五蚊，但好撚後悔
家族血糖反應差
食完半個鐘到頭痛到裂開

我買一箱$60 40包 平均$1.5包
一餐食三包都唔洗5蚊

巴打邊度買到咁平

一箱即食麵，90幾，大概3蚊餐，食咗好幾個月

印尼撈麵$2

食西北風

試過食個一毫

$0.5喺sri lanka火車買咗個包食，有張紙包住，係學生用過嘅算草紙嚟

你幫我洗啊

長沙灣批發 果頭其他野都好平
我個個月都揸去入一次貨

去歐洲
係超市1歐買一袋就快過期既包食
水就係街邊d水喉斟

認真: 果陣係外國無錢, 淨返袋白米, 就咁煮熟溝美極食! 食左幾日

咸餐包x2 = $4

13蚊3個

中二 身上得10蚊 個時lunch搵咗好耐有咩可以醫下肚 醒起百佳平平地有3件裝既大包 點知見到先知係11蚊 計埋毫子都唔夠 最後好似冇食 忍到返屋企6點食飯

能量肉棒 分早餐 午餐

嗰陣儲千零蚊買蚊

無去過7－11食撈麵 一直都覺得貴
自己煮2－3蚊2包喇

過年收到d禮盒 $0
嘉頓什餅 飲好多水

二手飯0

一條白麵包2蚊AU，有時1蚊雞

我都係以前WH時先咁做

同佢地講冇時間食飯

你係咪Bear Grylls黎？

飯素係？

btw炒米粉撈辣椒醬，世界第一

喺外國試過自己洋蔥炒豬肉腸，食過十幾晚，食到想嘔

10蚊排包食兩日

個時岩岩抵埗，唔適應周圍，食咗四日先頂唔順

蟲蟲一丁

細個食..2-3蚊炒面.

中一個陣試過食一蚊一粒嘅糖做lunch

$0 冇錢食飯

I know that feel bro你邊年去

7蚊老麥蘋果批

空氣

兩蚊一包媽咪麵，細個夠食

唔自爆啦

我喺澳洲有一期日日晏晝買條5蚊sushi roll食算
5蚊已經好平,換唔到更平嘅野

營多

岩岩去澳洲wh 堅持唔帶港幣儲蓄去
淨係帶左1000去迫自己
然後狂買個隻0.99蕃茄豆撈飯食
明明香港個時最唔鐘意食
窮真係會口味都改變埋

咁點解唔試吓加隻蛋

消化餅